有無人因為晚市禁堂食而無得開工？

次次晚市禁堂食都無得開工

揾早市工？

朝早水吧唔開咩 ?

夜晚都開，但係唔洗我返

轉工啦